沙基利 跪拜區

撚狗英雄

但沙拿好廢

千零萬打人地億萬大軍

😎

一換入幾球

2球

上兩場 算係咁

你係咪痴線架 揸架86贏左人地架GTR

打狗俠

岩岩想講

型撚到 同會員沙基利兩個人咁

還神

短人又點 照入你2球

唔算呀 人地果億坐左係後備

打完Napoli 體力上係蝕底d